你地住公屋有咩地位呀？

希望可以挑起階段鬥爭